%@metapost:CK2006Benjexo14.mp
\par\compo{1}{CK2006Benjexo14}{1}{
On découpe l'hexagone régulier ci-contre et on le plie en ramenant
directement les 3 points marqués au centre de l'hexagone. Quelle
figure obtient-on ?
\begin{multicols}{2}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item une étoile à 6 branches
  \item un losange
  \item un hexagone
  \item un parallélogramme
  \item un triangle
  \end{enumerate}
\end{multicols}
}